睇完場波，幾個重點分析馬刺輸波原因

波波唔俾

一場證實左真係有假波
無撚啦啦死晒機 成隊馬刺

出面做+6.5, 幾明顯假波

屌你老母 game 7 30秒4分唔撚foul

gdp走左，波波就黎退休，俾多冠軍佢啦